國際線先係壹傳媒出路?

條片好似講得唔錯，分享一下

連登行動post已經不再奏效

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格